BIOTECH 油卡

有無Ching用緊呢間公司啲油卡?

用緊-2.4

最近收到佢SEND黎訊息, SHELL 同ESSO減2.5
想知間野係未真, 睇下申請申請

堅就堅
不過SHELL同ESSO而家walk in -2.5

用ing

呢間公司真定假?